老母

攞去吊唔會徒